慣左日夜巔倒

係時候調返轉

可以

依家仲未瞓